PTU總部出紅煙？ 演練新型武器？（代post)

今日10點左右，總應該開始防暴演練，不停模擬清場。

先聽到開咪講個段要清場拉人既呼籲，跟住一好似有啲防部開始推進，跟住就有槍聲然後就清場，loop左幾個鐘，其間不斷有不知名紅色煙霧瀰漫。

佢旁邊就係屋邨，可以見到紅煙吹向個邊，屋邨食晒，未知有冇街坊見到or食到。

有冇人知係舊武器定點，假如係顔料煙或者刺激性氣體應該幾難拆

推

自推，有冇專家分析，同前線手足要小心

要求向公眾交代
危害港人健康同環境點算

Push

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

環保團體呢？

呢d時候會突然消失

818

染色彈

紅煙係咪模擬催淚煙
練習點樣點走位唔會自已人食番

再推

繼續推

推推推

似係防盜粉之類

2:57 我估係呢樣

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

係咪要簡單訓練下 舞景 再派上場